Der Großteil der Implementierungsarbeit findet sich in dem service-worker Bündel wieder und wird zuerst
in diesem Kapitel beschrieben.
Danach werden Änderungen und Erweiterungen an teils bestehenden Modulen erläutert.
Zuletzt werden die verwendeten Testszenarien vorgestellt.

\section{Service Worker}\label{sec:impl_sw}
\input contents/impl/impl_sw.tex

\section{Hauptanwendung}\label{sec:impl_app}
\input contents/impl/impl_app.tex

\section{Tests}\label{sec:impl_tests}
\input contents/impl/impl_tests.tex
